%-----------------------------------------------------------%
%                       ABSTRACT                            %
%-----------------------------------------------------------%

\begin{abstract}
\vspace{-10pt}
\noindent
Neste trabalho laboratorial foram comparados vários circuitos de DAC, utilizando um \textit{R-2R Ladder}, o \textit{Pulse Width Modulator} do dsPIC e um periférico externo, o MCP4921. Para cada DAC foram estudadas características como o DNL e o INL, bem como a reconstrução de sinais convertidos anteriormente.
\par\small 
\noindent\textbf{Palavras-chave: \it{Digital to Analogic Converter}, \it{INL}, \it{DNL}}
\end{abstract}
